笑撚死人咩金錢足球勝利暴發戶

打隊法甲亞軍定唔知第幾都輸
人地11個正選連埋後備身價加埋都唔夠你半隊貴

一個史達寧夠足夠買得起迪屁Cornet丹比利仲有錢剩

抵啦金錢足球

第七

法甲仲要聯賽腰斬埋

復賽後都係踢法國盃同d友賽都係踢左幾場波

咁就祖記曼城都殺埋贏

好榮幸收到勝利迷負評

真心里昂防守個form好撚靚鏝就算唔西都好岬難咬得入

里昂個龍門有唔少功勞

蛆第一回合輸1粒 仲要先輸12m
柒得過哥狗